[連登音樂台]利物浦奪冠之歌-奪冠

原曲:單車

終於終於比我等到
一切一切也都是好像發夢
高普這麼偉大 我們感覺得到
今次奪冠的愛有多好
英超捧杯今次實在接觸到
難忘棒杯的一刻 我們一起的擁抱

文尼沙拉 高普神軒 奪冠奇蹟 好想多次
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 我係利迷
三十年來 等左好耐 古仔功勞不可推卸
任病毒再冷酷 想起這奪冠 還有什麼可輸

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

邊間教會

哇屌
明白咁難拎到第一次冠
係應該打飛機
可以理解

但咁撚難聽 詞又唔岩
真係

細細個就聽大人講，若要生活好，勿買利物浦
話佢一世都冇冠軍緣，終於

我地終於等到

咩叫等到?
點解點都要咁負面
麻煩你尊重少少今季利嘅付出

事實上我地努力左30年
唔係中間比死獌狗阻一阻
我地會早攞好多
所以等左好耐

我係利迷

勁撚難聽

鬼才

句句都唔岩音就唔好笑

填詞界嚟講你都算榜尾

推到有人唱

小幸運？

邊句唔岩?

死獌狗唔洗理

講真幾好

笑咗，完全唔岩音